## Помидорка

Приложение для отслеживания своей эффективности по методу помидора.

### Функционал:

- создание задач (правый клик по любому из списка задач)
- отслеживание задач с изменением состояния (при нажатии на кнопку "завершить" в вкладке "Таймер" задача будет
  перенесена в статус "сделано")
- редактирование задач (правый клик по задаче из списка откроет панель для удаления или смены статуса)
- старт задачи (двойной клик по любой созданной задаче)
- отсчёт таймера с оповещением в виде уведомления по окончанию (уведомления работают только на windows 10)
- сохранение информации о задачах и пройденных помидорах в БД (sqlite)

**Выбор задачи**

Чтобы выбрать задачу, достаточно два раза кликнуть на неё

### Запуск

Установить python версии **3.8**+

Установить все библиотеки, перечисленные в `requiremenets.txt` файле с
помощью (`python -m pip install -r ./requirements`)

Запустить игру с помощью команды `python main.py`

